如果聖誕聯歡禮物送安全套

會否構成性騷擾？

再加句，女仔要好好保護自己

試過送飛機杯俾女仔

十年之後告鳩你

試過送人番屋企

比人告一段落

哈

公司以前有聖誕交換禮物活動，但自從有一次有份禮物係安全套後，個活動翌年起取消了

detail